通常你地幾耐轉一次工？？

一年轉一份會俾人話jumpy？